首名警員確診武漢肺炎！！！！！

張建宗：不要糾纏721應「向前看」

最緊要人有事

9成叫雞

本日喜訊

好波

多謝手足

天有眼

死全家來了
封狗屋啦

屌你正呀

呢幅好應景

佢啲同事都好危

yeah

開心過中六合彩

實在是太開心

好野

我就係要呢啲

希望成個宿舍爆發

屋企人確診未？

多啲多啲警察中

集氣
最好死幾打狗 唔死果d骨枯爛賓周

Yeah!

熱烈地彈琴熱烈地唱

傳撚曬比其他死黑警 求下你

大把毅進仔鬥氣唔帶口罩

武肺真係最強黃絲

goallllllllllll

最緊要人有事！

最期待的畫面出現了.jpg

成幢狗宿一齊死啦

皇天擊殺

好波今年難得一次開心過中六合彩

有請小鳳姐

啱喇啱喇

Yess!!!!!!!!!

Now:住油塘，係北角警署返工

油塘警狗全家死清光

恭喜哂，希望佢中之前日日有同其他狗圍爐取暖
Btw做咩用支那01 apps

中硬
大把毅進仔到而家都仲鬥氣唔帶口罩

推得人落樓都預咗有報應

集氣死全家

karma is bitch

我真係恭喜你呀

合理化自己警隊係要N95同保護衣,
搵鬼信

Goallllllllllllllllll!!!!!!!

笑𠹌左我一日、

都未死

黑警唔會無端端死全家

最緊要係咩？

人有事！

抵啦

抵死

最緊要人有事🙏🏻

2020 第一單好消息！

整個宿舍爆發

開香檳

一個中=全間警署中

好好好

死全家

喜氣洋洋

終於😭😭😭

陸續有黎,唔洗急各位黑警

死全家
死全家

希望果棟宿舍多D狗中啦, 最緊要人有事

呢排啲回力鏢真係又準又快

據悉患者居於油美苑潤美閣紀律部隊宿舍，是一名紀律部隊人員，傳是警務人員。據悉他最近出席了一個退休聚會，有超過60人參加。

好波 好撚開心呀屌

開心到叫左出黎
惡有惡報

報應啊屌 希望佢屙個屎成撚棟都中👍🏽👍🏽

唔洗多講，馬上正評

食一粥麵

小鳳姐

成棟陷家產lu

狂賀

Goallllllllllll

天有眼，下一批一定係啲垃圾黑警膠層中蕉

好消息........

我就係要依啲

未來14日係關鍵!
黑警含包散就睇呢鑊!!!

yesssssss!

黑警死全家不是夢

Goal!!!!!

咁撚開心 仲唔推撚爆佢

熱烈慶祝

齊鼓掌

值得慶祝吓

報應

恭喜

嘩咁大獲 衷心祝福呢位警員
點都好 最緊要人有事

大家繼續集氣
爆到狗屋陷家剷

香檳斷貨未？

Cheers

。

黑警！死全家！

好消息！！！！！！！

有事就最好喇！真係擔心死人囉！

點解會係油塘啊？ 開始有報應啦

由個心笑出嚟

我還要更多

終於黎啦

警署爆發

sing hallelujah to the lord

最緊要有事

開心

病毒加油！

我真係好中意呢隻病毒。
雖然仲未大量死人係廢啲，不過唔割

求神拜佛個60個都係警察世家
之後中哂再傳比屋企

死咗先慶祝

集氣一家人團聚

有肺炎湯底食，係開心嘅

暫時今年最開心既一件事

終於等到 好想喊

小鳳姐！！！！

黑驚死全家

最緊要全家有事

每秒10個new reply

夠鐘死全家啦喂
開枝82年可樂賀一賀佢先

難得既好消息

冚

家

剷

！

終於有件好事發生啦

最緊要人有事
傳染左比同警署既人未？

咁多po講狗中武漢肺炎先知咁多連登仔裝左支那01同睇支那01新聞

抵撚死啦仆街

哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈
開香檳

有上班的話，應該接觸過好多同事
是否要全隔離？

開心死 有請小鳳姐

今晚開香檳慶祝

Very good, more plz

好開心點解會咁

抵撚死

人生何在逞英豪，天理人情只要公；天眼恢恢疏不漏，定然作福福來縱。

海底撈好唔好味啊

估下醫護人員識唔識醫狗

開香檳喇喂！

天眼恢恢疏不漏

Yeah!!!!!!!!!!!

開香檳慶祝

Push.

一個太少

好開心!!!!!!

大家要集氣，求黑警死全家

黃大仙發來賀電

好波！

繼續擴散

要死全家呀 死完男家死女家

我想開香檳慶祝

要upvote爆佢！

恭喜曬你呀

淘大2.0 謝

正

屌

武漢肺炎榮升曱甴王

happy day

最緊要人有事🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻

即刻返大灣區啦

有無去英雄宴？

一撚定要收皮

最強黃絲示範打狗

叫雞中招無可疑

車公又中

死全家plz

祝黑警，齊上齊落(地獄)，
一家人齊齊整整，死全家

綜合媒體報導，病人為駐守北角警署的警員，居住於油塘油美苑。

#香港新聞
#公共衛生情報 #武漢肺炎

兵不血刃

一家人最緊要齊齊整整.jpg

最好全港3萬隻同家屬齊齊中招歸西

有請小鳳姐！！

開心死

yesssssssssssssssssssssssssssss

黑警今次死全家喇

有冇同同事一齊打邊爐

Goal!!!!!!!!!!!

好撚柒正呀屌你老母

push

黑警死全家

最緊要失救

義士在天之靈，要徹底清算呢班罪人

正呀喂

最緊要警屋肺炎大爆發

食海底撈

天大喜訊

死多D！死全家！

最緊要全棟死晒

恭喜！開香檳！

yayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayaya

話撚左呢隻病專隊鳩藍絲架啦

成日企到咁撚密，衛生意識又差，呢舖仲唔含家剷

我想開香檳慶祝 🤣

人一定要有事 一定要一傳百一傳千咁感染晒你既家人同同事!!!!!!

全個熱門都係

好開心😃

推

個幾個月黎最令人興奮既新聞

遲唔遲啲呀

Gooooooooooal

集氣

向全體香港人發賀電

窗邊大嗌今晚回歸啦手足！！
開心到嗌阿！！！！

係咪食左一粥呀姐呀 又係油塘

一個正皮唔夠

Oh Yeahhhhh

祝陷家鏟
一見到新聞出即刻開心到跳起

小

鳳

姐

成個狗屋狗宿中撚曬

一定要有事

希望有一百個，一千個。

唔好俾佢停

黑警死全家！

今晚開香檳慶祝
希望全部黑警中武漢肺炎死

唔知呢個po 幾多正評

屌 正呀
仲要爆正宿舍

Karma

手足姓武名肺

有請 小鳳姐

武漢肺炎加油

呢個po速度極高

唔夠啊！！！仲有三萬個啊！！！

黑警死全家
唔係黑警唔使怕

最緊要耐事

將軍澳居民特此送上祝福

有冇人去開香檳慶祝

好開心

一定要冚家剷呀

屌，正呀！

集氣 一定要有份去pk鄧個飯局
成隊人齊上齊落

咁廢架，死咗佢啦

今次真係要隻狗幫幫手 要大規模感染！

等依一刻好耐啦

人黎，香檳

全家死清光

最緊要有去明星飯局

最緊要其他人都有事

摩牙

祝佢死全家

終於有件事係開心啲

佢唔係諗住做逃兵，病左就唔返工下話？
佢d 警察同事會唔會貪生怕死唔比佢返工？

終於到班死黑警

同我中撚曬佢

希望有份去pk個明星波會

正啊

1001

爆疫情之後未咁開心過

推得唔夠快

RAP

721 唔見人
220 累死人

R.A.P.

正評到手軟！！！

話咗唔好食一粥麵㗎啦
屌你老母唔好令我失望呀
陷家剷啪啪啪陷家剷啪啪啪

今次真係開香檳慶祝

More

721 831 101

小鳳姐開始好唔得閒

有無反工先？

黑警肺炎死全家

最緊要同袍有事

mon post狗 民意呀 天有眼

邊間狗屋

中啦咩 全香港人熱烈慶祝

最期待嘅畫面

唔知依個po有幾多正評呢

Goal!!!!!!!!
車公爺爺

+1

KARMA

🍾

最緊要野返去曱由屋

報應到了

年年有今日

Stay calm and infect all popo

一名？太少了 不過值得慶祝

721
831

共狗01不完美

推呀

想睇正評數字

睇下會唔會死全家先

正呀！一定要死全家

心頭一涼

最緊要人有事！！

狗隊大爆發
Mon post sir唔使望喇 你係下一個

據悉他最近出席了一個退休聚會，有超過60人參加。

仆街警甴攬炒未

疫情受控
全國病例減少左
唔洗戴啦

屌你老母
終於可以還返俾佢
今晚開香檳慶祝呀 DLLM

最緊要死得痛苦啲

我真係恭喜你

點慶祝好

More more

普天同慶

屌正呀仲出席過60人聚會

油塘大爆發？

牛逼死老子了

下世小心d

今晚早啲訓發個靚夢先

最緊要人有事
最好就全部病死

18區狗屋大爆發

是撚但啦
都冇人信架啦
咁前線咁忠誠勇毅咪繼續企多啲喺前線囉

😁

wow,叫左出黎

開香檳先

快啲全局中撚晒佢

黑警死全家唔再係口號

好撚開心啊屌！！！

死全家！死全家！

即刻成個熱門都係
好撚興奮

最緊要人有事 唔死都肺功能得返1成

咩年年有今日
希望佢無出年啊屌

上過東莞唔話你知啫

連登仝人表示深切關注
應該多幾單

我真係恭喜你啊

武漢肺炎一定要爭氣啊

未夠 最好全宿舍中哂，全部肺全花又死唔去

最好三萬件都中撚洗招

希望死到

到時去樓下放煙花

我真係恭喜你啊
我真係恭喜你啊
我真係恭喜你啊
我真係恭喜你啊
我真係恭喜你啊
我真係恭喜你啊
我真係恭喜你啊
我真係恭喜你啊

報應呀

終於有單好消息
最緊要人有事

喂，多啲，多啲再多啲

正撚到

最緊要全部有事

男家女家陪佢一齊中

等左好撚耐 屌你老味

唔好比佢停

去門口開香檳

死! 全! 家!!!!!

肺炎要加油呀

恭喜恭喜

升！升！升！

黎喇!

希望成家都中

叫佢打番個邊爐先

RAP🙏🏻

天有眼囉

熱烈祝賀

最緊要人有事，冚警局玩撚完！一傳十，十傳百，黑警死全家！

我好興奮呀！！！

仆街 報失完

陸續有黎

小鳳姐有請

報應呀屌佢老味

最重要人有事！ 死全家！

仲開心過光復香港

星期日去買香檳！！

知己知彼百戰百勝啊

每日一願望 黑警冚家亡

依隻病毒既傳染性幾叻
識揀黑警

一個唔撚夠
班仆街要還我哋二千幾個義士嘅亡魂

係咪成日去深圳食坑渠撈？

黑警 死全家

兩支香檳thx

上帝聽禱告！！！！！！

恭喜咗先
全家
全狗屋
你們睇住黎啦
醫護手足會做野㗎啦
咁開心

快D死 一齊去開香檳

最緊要人有事 死全家

一家人齊齊整整.jpg

最緊要人有事!!!

去多幾間報失

呢位差人叔叔，唔好唔理自己啲同事。
同屋企人多啲相處。

最緊要人有事呀

好行唔送
帶晒你D兄弟走

集氣！快撚啲死！

原來警隊之中都仲有好人 好感動呀

今日咪有個油塘大本型一粥麵女收銀有事既
同狗宿好近
可能係傳染

最緊要成間狗屋有事

我都開心到大叫

721 八個月前夕 送大禮

正呀!!!
一定害埋佢D 狗友, 全家!!!

黑
警
死
全
家

終於天有眼

之前搞鳩醫護集會 而加醫護唔應該救佢

齊上齊落

去哂！！！！！！
成班冚家鏟！

祝早日歸西 健康又快樂

死得未?

黑警死全家，缺一不可

正義從來都唔會唔黎 準備全層中招

最緊要全棟都有事

手足再見

好撚開心呀屌！！！

抵啦，翻去食海底撈啦警曱
Btw叫人黑護就咪要人醫啦

報應黎啦

仆街 開心到訓唔著

Yeah gogogo

熱烈地彈琴

最強黃絲

黑警死全家！！！

海底撈海底撈！！

應承我一定要死

黑警杏家亡

成棟一齊攬炒

一定要死呀

不打緊，不打緊，未事兒

陸續有來

報應到

普天同慶既日子

廢老忠：疫情已經受控，多謝老張。

哇
隻virus 黃到仆街

武漢全席

會唔會閻家產

第一滴狗血

終於！！！

點都好，最緊要醫唔好

好

Now thats what i am talking about

天大好消息 今次黑警死全家
傳染曬畀死黑警

求下你警署大爆發

相信政府

rap in pieces

邊個手足做架

幾時有黑警家族

Yeahh

三萬thanks

我真係恭喜你呀！

成棟呀唔該！

據悉，一名48歲警員近日到觀塘普通科門診求診後，再自行留唾液送交測試，樣本測試初步呈陽性反應，正被安排入聯合醫院隔離治療。據悉患者居於油美苑潤美閣紀律部隊宿舍，他最近出席了一個退休聚會，有超過60人參加。醫管局由19日起擴大新型冠狀病毒檢測範圍，為症狀輕微的急症室及普通科門診病人進行檢測，由病人自行留唾液再交回急症室或門診進行測試。今次是首次門診化驗而確診個案。

係咪呢個聚會？

報應來了

Happy Happy Happy
黑警死全家

醫護咪撚醫佢呀！邊個醫佢邊個就係鬼！

黑警死全家 !!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

今年最佳新聞，勁開心

油塘

正呀喂!!

快啲死撚埋佢

仲開心過買到口罩！！一定要人有事呀

恭喜！！

爸爸YO YO YO

一定要警察大爆死呀!!!!
主呀!!! 殺晒所有高官黑警呀!!!!

有請小鳯姐

支持 理解 尊重

正啊屌！

最強黃C

真心笑出黎

happy 3萬狗。

祝病魔早日戰勝黑警

繼續繼續

yo

最緊要全幢有事，即封隔離

住附近

［黃藍YOUTUBE大戰正式開打］兩大快速壯大黃圈嘅攻略！快啲入嚟幫吓手，極簡單方便方法支持黃YOUTUBER

快撚d死

勇武肺炎好波。

爽

01app

2020最大喜訊

要求林鄭立即唔戴口罩探望確診武漢肺炎警員, 以表對軍政府效忠與支持!!!

一家人齊齊整整

皇天有眼

喜氣洋洋 洋溢四方!!

R.A.P

相信佢係一個有愛嘅人，希望佢可以感染全部同事

齊鼓掌！

哭𠹌咗
最緊要人有事

死撚曬佢！！！！！！！！！！！！！

磨牙

宿舍

死曱甴，呢舖你地仲唔心繫武漢

新職業：肺炎師

我同你講,我毅進仔冇得輸.

住油塘都表示興奮

好，慶祝還慶祝，唔好唔記得聽日又係21號

屌你好撚開心啊
幾時社區爆發 全棟死清光

最緊要死全家

宿舍 RAP!!!

一定要人有事
一定要人有事
一定要人有事

好耐冇見呢個肥仔

武漢病毒 加油！

小鳯姐

希望佢可以感染到身邊嘅人

每日多幾個中 唔該

著曬全套最高級別保護衣都中
唔係天意我真係諗唔到係咩

一萬人睇緊直播影住樓下架救護車

Goallllll
最緊要人有事

靈堂放火的日子快到了

熱烈地高歌

恭喜哂

721前夕一件開心事

來了來了 終於到啦

快撚啲死

好！！全苑死清光！！

祝你全家全隊冚家死
唔死都後遺症搞足你一世

最緊死得去

最緊要人有事啊

開心過買到口罩

最緊要人有事吖食海底撈吖拿
抵撚死！mon most狗祝你年年有今日，下個中肺炎死

好感動啊 終於輪到班仆街黑警啦

聽晚，十點，窗邊咆哮加開香檳！

有無份去同一哥食飯啊

多D黎密D手啊喂！

Push

抵死🤣🤣

應該史上最多正評post啦

恭喜黑警冚家剷

死神來了香港警察

最緊要人有事 btw 支那01

疫情已經受到控制

最緊要係全隊人有事呀

狂賀！！！！！！！

接龍啦

香港01

太少啦，快啲上升

海底撈！啪啪啪！海底撈！啪啪啪！海底撈！啪啪啪！海底撈！啪啪啪！海底撈！啪啪啪！海底撈！啪啪啪！海底撈！啪啪啪！海底撈！啪啪啪！海底撈！啪啪啪！

精神！！

報應到了！！！！！！！！！

Goallllllllll!!

一定要team kill

車公好耶

開香檳慶祝呀

仆街啦 好興奮
請上天原諒我呢種心情

最緊要佢有返工

有無去踼波

報應 油塘狗舍會唔會大爆發

死全家！
最緊要冚家鏟呀！

要死全家，死全邨

今晚飲返杯賀一賀佢

太好了👏👏👏

嘩，去食黃店賀賀佢先

一個唔夠呀

最緊要狗有事!

報應黎

有醫護人員向《立場新聞》透露，該名病人初步確診新型冠狀病毒，職業是警察，曾向普通科門診求醫，其妻子及外母亦有出現病徵，需要送院接受檢驗。

omg finally!!!

有請小鳳姐出場🤣🤣

最緊要死全局，死全家

小鳳姐今晚好撚忙

愛國黑警記住去鄰國醫,唔好害香港醫護

武漢同胞發來賀電

借推po
聽日係721 7個月 不能忘記！
警狗中肺炎係值得慶祝 但推行動po啊

張建宗：不要糾纏721應「向前看」

721 超大量整合上線啦！ 矛頭: 元朗鄉黑 葉虎 何君堯 游乃強 李家超 梁振英 中聯辦！

ig完女未？討論完尻嘢未？ 聽日咩日子啊？

[毋忘721]聽日元朗有活動你知唔知？

聽日721 就過7個月 有七區和你lunch同靜坐集會

721 唔見人 (文宣)

最緊要

就算佢無份
都希望佢參加個60人party有狗有份去

死全家！死全家！死全家！

話我左膠都咁話
警察都係人，你地做咩咁冷血幸災樂禍
真係唔要得

我講笑咋，抵鳩你死吖黑警

去死啦 屌你老母!!!!!

全城搶香檳慶祝

冚家剷了
不過唔該死遠啲

大家聽日食餐好

快撚啲死醫嚟曬藥費

R.A.P 最緊要人有事

報應陸續有嚟

最緊要全家死清光

喜訊

希望排氣管漏氣

明星足球隊條片2月17日流出？

2月18日先發病和出席退休飯局

===================
入嚟幫幫手推
【理大成功研發快速測試系統】冇人理
政府$0資助

狂賀！！！

meme素材

woho!

首先家人一定要大三元先
晚宴果60個就*包散

點算

我開心到喊

多謝中國！係中國傳出依種病先有機會反攻差佬！！

好的開始

佢老母死黑警
搞到連香檳都賣斷市喇仆街

終於可以死全家

啱啱立場live話老婆外母都有病徵

果然

黑警死全家！

唔死都唔緊要，佢啲同黨死就得

好開心啊屌

最期待既交 "差" 感染

發達啦！

我就係要呢d!

集氣集氣！ 求下你全棟有事

一浪接一浪

恭喜黑警死全家

血債血償

終於係好消息

好撚興奮啊

大陸海底撈前線

3萬人入面得1個
唔使理佢啦 少數姐

希望連埋成班掛羊頭賣狗肉嘅奀星足球隊都中晒！黑黑合唱丫嗱！

可唔可以傳染得快少少

人有事

天開了

終於等到啦

最緊要一齊去養心殿打邊爐

熱烈地!!!!!!!!!!
彈!!!!!!!!!!!琴!!!!!!!!!!!!!!!!!

YEAH

集氣 人有事

香檳聽日會唔會冇哂貨

講正經，大家從今開始唔好撚狗
佢地一定會報復，會刻意散毒吐口水

皇天擊殺死黑警

感謝肺炎手足

如果係去完呢餐飯嘅人
有再去pk鄧到食明星飯就好啦

GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLL

希望全棟感染晒中撚晒

你中文好勁

王喜: Champagne~

車公好鬼靈

笑死

我今晚要開香檳呀

立場live話：佢外母同老婆都有微狀

學北韓咁應該要拉去槍斃啦

黑警全滅

最大可能朱經煒

唔好呀

UCH同事，3 checks 5 rights一定要做齊架，唔可以一唔小心唔記得落藥，齋落NS，到時又話黑醫護唔做嘢架，緊記呀！
Btw, 聽講自身免疫力都有可能痊愈

唔夠
要目家感染

集氣死全家冚家鏟

傳咗返狗屋未

中左唔緊要
最緊要死快d

恭喜晒啊 警曱帶箘要周圍傳啊 個個懦夫都要中

半個鐘就1001

幫大家重溫下北角狗屋啲狗點對手足

同埋記唔記得北角福建佬打人佢地去左邊

點解得一個屌你老母

開香檳🍾️

狗屋大爆發嘅話我去黃店包場食全場食飯

抵撚死呀

good news but hk01

唔好死任 惹曬3萬狗連家屬先

無野既 一訓就釘蓋姐

人愈大，很久沒有真正覺得開心了
如今，快活的感覺由心湧上來

黑警死全家 死完爸爸死媽媽

車公顯靈
黑警死全家

集氣 死全家

R.A.P

武肺係黃絲 真．老豆搵仔

唔割呀 呢個手足黎

求下你 一定要人有事

發出賀電

最好番過狗屋

有冇人出黎慶祝!!

一定要有事啊

10點鳩叫，通知全世界

死全家 死全家

死全家！！！

最緊要係人有事

千祈要有事

好感動

希望早日一家團聚

得一個咁少？

走！咱們死全家！

死全家啦屌你老母

兩個月以黎喜訊

最緊要係死

首名代表咩呀？
即係陸續有嚟呀！！

有請小鳯姐！

要死全邨

死全家！

希望佢死全家

死完爸爸死媽媽

你憑咩割 直頭係英雄啦

最緊要有事呀！！！！！！！

唔係諗住唔齊上齊落呀嘛

明星足球隊

好消息

一個未夠多

希望成個宿舍大爆發

Goal

忠誠勇毅

真係要死全家

開心到停唔到

yes

終於揭開序幕

最緊要人有事🙏🙏

想像下聚會d人而家諗緊咩

想像下個班人既伴侶家人又諗緊咩

屌 好撚開心 記得人有事

要俾壓力政府盡快公佈黑警呢2個星期返工收工時既行蹤！！！極度懷疑已經傳播左俾市民！！！！

最緊要多D黑警中招。油塘警力隨時真空，大家千祈唔好趁機做D犯法嘅事呀！

香檳係時候要缺貨

依幾個月最開心就係今日

希望狗舍變淘大

醫護人員指，病人2月18日起出現發燒及咳嗽，但同日晚上出席一個退休晚宴

唔止死全家咁簡單

死全家呀記得

好燃開心，最緊要有同同事一齊食飯

最近嗰個
係唔係明星足球隊

GOALLLLLL

退休晚宴啊正

係就正。pk鄧玩完

賀一賀佢

一個都不能少

要俾壓力政府盡快公佈黑警呢2個星期返工收工時既行蹤！！！極度懷疑已經傳播左俾

恭喜曬 最緊要人有事

失戀都即刻開心翻

唔洗急 最緊要黑警死得快

天有眼
最緊要人有事
陸續有嚟

最緊要人有事🙏🙏🙏🙏

唔好咁黑心啦

死全家算啦

成個油美苑

不過唔好咁快死住，惹比多啲狗再死，最緊要冚家都有事

未試過咁撚開心

要全中啊 一個不能少

冚家剷

唔知阿鄧炳強有冇中呢

係咪返大陸叫雞黎呀

最緊要人有事， 但係仆街01新聞黎嘅

60個再傳俾所有家人！

香檳供不應求

中撚埋真係冇得輸

所有黑警再傳返俾自己屋企人

香檳好快賣斷市

3萬 thx

最緊要狗有事

就嚟到第二個721嘅時候確診

具重太意義

其實佢地中招固然係好事，但以佢地智力同常識，好易惹到其他人
到時係真攬炒

最緊要 人有事

全身器官衰竭但唔死得

三萬thanks
三萬thanks
三萬thanks

最緊要人有事
最好北角狗屋人人有事，齊上齊落

好撚開心呀

集氣! 死全家!

若然未報，時辰未到

首名 即係陸續有黎

天網恢恢

建議黃店聽日搞個警員確診武肺感謝祭，全單8折咁，又可以慶祝又可以增加黃店生意。

返大劣醫啦on9

感動到流淚
太好喇

YES!

史上最多正評POST

push啦呢個

係咪食完海底撈？

難得有啲好消息

集氣，一定要傳多d 同事。

挑戰正評數

林鄭 黑警 冚家剷

油塘啲休班狗當日屌鳩人戴口罩架

希望個個都唔戴口罩出入啦

同我谷此post到連登最多好評 !!!

暫時未睇到，但起碼要兩皮啦

希望條渠有事！！

你已正評了這討論

more more

控制到某啲人係需要報應

武肺係咪黃絲黎? 專攪藍絲廢老?

仲有個幾鐘就揭盅正評數

仆街了家住油塘

GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

唔係咁開心下話！！

2020年第一單喜訊

RAP
去退休聚會都好老 死亡率高好多
最緊要人有事

好撚開心arrrrrrrrrrrrrrr

入黎俾正評

快啲去報案記得去多幾間

笑咗出聲

High撚過打飛機

最期待既畫面出現喇

武漢（肺炎）加油！

好耐無聽到咁好既消息
好耐無咁開心

最緊要人有事集氣

帛金預備好！
喜事要比雙數嫁

香檳開始缺貨~!!

一定要人有事

錢多叫雞正常

聽日元朗開香檳 !!!!!!!!!!!!

死全家
死全層
死全棟

死全隊

可惜佢唔係出席 晨曦明星足球隊聯誼晚宴！嘥晒！

開心到痴線

最緊要人有事 開香檳慶祝

黑警值得擁有

卓孝業退休，接任為陶輝

呢鋪真係攬炒

帛金預備！利是封準備！
喜事要比雙數嫁

唔貪心希望呢隻黑警係超級傳播者就夠了😃

三萬個，thx

連仔解鎖左1001

上次去TKO 果班

頂住呀！

1狗先傳自己屋企再傳60狗隻聚會再由呢60狗各傳不同區狗屋同胞同自己屋企!嘩!呢條數都幾㩒計!呢班死黑警仲唔冚家剷!黑警死全家

我最期待的畫面出現了

立場直播話，
確診人為 理大攻防戰指揮官

周同學在天有靈

食得太多海底撈

黑警死全家
全家肺花花

死黑警抵撚死！你唔死就你老婆死！依家唔死唔知幾時死？！yeahhhhhh!!! 開心到唔知點表達呀！help!!!!wawawawawa!

本年喜訊

死佢老母祖宗十八代

係咪叫咗隻湖北雞

YEAH!!

開心過中獎

只係開始

我就係要呢D

仲要係最撚藍油塘真係要開始信有karma

Goallllllll

唔好停唔好停

PK TANG都無戴口罩同班大哥去食飯黎

本月最開心

RAP 最緊要人有事

唔係咁開心下話

GOALLLLLLLLLLLLLLLL

冚家鏟！

正皮過萬未

咁熟既張圖

天收你啦仆街冚家鏟

黑警死全家
死完爸爸死媽媽

屌 好撚興奮

可以點醫

唔係卓孝業
佢55退休啫

確診條友48
駐守北角警署軍裝巡邏第4小隊

Thanks god

準備搶香檳

第一次想快啲揭曉

瓊姐

祝呢位阿sir可以早日獲毛主席接見

好消息唔好比佢停

生日願望竟然會實現

屌你老母最緊要人有事

無可疑

第一次睇到新確診啲留言係咁樣
fb全部留言都係
"最緊要人有事"
"最緊要佢全部同事都有事"
"最緊要成棟大廈都有事"

等左呢日好耐

好感動啊痴線

車公又中，報應來了

太好啦

負皮係比01

2138 #油塘 #油美苑
記者拍攝到有警察家屬攜帶行李離開大廈，未知是否因爆發病毒而緊急離開。
#立場

點解唔係佢
我啲香港朋友有兩個同佢讀同一間中學
全撚部都想佢死

最緊要成座有事

全狗屋傳染

哭𠹌左成晚

不醉無休

最緊要全家同事都中哂

成梗大廈又唔好，有其他紀律部隊的。全部同事ok架啦

武肺come on this way

正！

有公院醫護透露，該名警員在觀塘普通科門診留唾液檢測初步呈陽性，其妻子及外母亦有病徵，已將樣本一拼送醫院再檢驗。

醫護手足記得要跟足程序處理呀
一字一句一份文件都要跟足指引，無足夠保護裝備唔好接觸病人呀

要再多啲

黑警死全家，死完男家死女家。

佢去果個60人聚會係賀卓孝業退休？

6月之後未試過咁開心

聽日721

不枉我日日咒班死黑警

翻查老豆搵仔
好似係警察比較多喎

係呀
同場可能有陶輝

我就係要呢D.JPG

大快人心

為一不滿
係樓主你做乜用01仲要push notification?

唯一

woo

721831

要有事呀小朋友🙏🏻

最緊要人有事同一家人齊齊整整

係喎點解你要用支那01
不過點都好過tvb新聞

黑警死全族！

依隻唔係無辜㗎🙏🏻

唔撚洗醫
直接火化

黃天擊殺

正評please

香港警察👮‍♀️

最緊要成家都有事

聽日超市會唔會搶香檳

抵啦仆街

最興奮的畫面來了

武漢病毒加油

大難臨頭各自飛 仲要走出社區散毒

車公

一家人最緊要齊齊整整
走咗唔緊要㗎
最緊要傳埋俾女家家屬
婆婆公公姨媽舅父
表兄弟姊妹

加油 睇好你！

全部人出黎一齊開香檳啊!!!!!

唔要支那01

死全家啦

希望佢之前打麻雀打邊爐唱K 劈酒齊晒

天理循環，報應不爽

可喜可賀

今次仆街啦屌....

沙士病毒愈爆愈勁....

一個傳十個，仲要病毒後發力驚人....

一開始只會發燒，但之後就會引爆肺炎....

吸唔到氣而死

齊上齊落地獄

有冇去鄧柄強飯局
"共渡患難絕望裡 緊握你手"

721 831 101 1111 1112 1117 1118
雖然好開心 不過屌你仲睇01

希望惹埋家人，白頭人送黑頭

我相信唔只一個, 班食屎狗係時候有報應

正呀！

WARS:Here’s 肺炎!

緊係識啦醫到一手術成功 病人死亡

好波keep住唔好比佢停

仆街！！！！好撚爽啊！！！

聽日香檳將會缺市，記得搶呀

唔貪心呀
死全家please

天網恢恢疏不漏
車公好準

黑警肺炎升升升

死全家
死全家
死全家
死全家

正呀

我唔洗多 賭1賠10 都要比夠7萬個 成隊狗都唔夠賠但唔緊要 倍分支那同胞就夠

好有靈性呀！武肺！

Goal！！！！！！！！！！

直接送入殮房！

希望武漢肺炎能戰勝香港警察

一隻唔夠㗎

病毒瘋狂複製落唔同黑警

好心急有多啲狗中招

三萬曱甴死快啲

開心陣先，等民主政府審判你班爛仔仆街濫用私刑時再慶祝！！！

咁唔好死呀 死左好令人傷心 最緊要係留番條命 會好番既 而家醫學昌明

笑到停唔到口

太好了

真唔真佢地矇面爭住認第一

正呀
全家最緊要齊齊正正.jpg

有冇手足一齊去油塘開香檳再一齊話開香檳

黑警 高官 死全家 一齊念力咒撚鳩佢地

多啲！！！

希望佢唔係源頭

最緊要有份禮拜日去踢波！！！

整整

好撚柒開心呀，屌你老母。快撚d 死全家

Karma!

係咪食完海di 撈啊

就嚟成間狗屋連宿舍都中

播喜喜洋洋開到最大聲

相信政府，唔怕！

有12隻狗偷偷unlike

好撚爽呀

黑警死全家好快就變事實

More More More

三萬THX!!!!!!!!

黑警就來死全家啦

有12隻狗偷偷留下負皮

車公好勁

係邊套神劇呀清?

入黎就係為比正皮

黑警死全家句野中左上半句
下半句都就快

今晚開香檳慶祝呀

黑警死全家，三萬，thx

我哭𠹌佐好奈！！！！

今日好值得慶祝
飲杯咁多位呀sir

721唔見人 831打死人 101槍殺人 220開心死人

確診啫…咁有骨氣，又忠誠勇毅又盛，唔好要啲黑衣護救佢啦，用自然療法由佢自生自滅吧啦…

3萬家庭 thx

最緊要傳染到其他同事

bingo
手足好波

岩岩開始咋

你地咁開心 聽晚班狗一定發癲亂射

點都好 最緊要人有事

公立醫院醫護人員透露，病人2月18日出現發燒及咳嗽，但未有即時求醫，同日晚上出席一個退休晚宴，翌日求醫後回家採口水樣本，至今日確診。根據《蘋果日報》報道指，病人駐守北角警署，曾西九警區指揮官的退休派對，聚會有超過60人參加。

西九指揮官原來係手足嚟

係條街 Yesssss 咗出嚟
YESSSSSSSS

我真係恭喜你啊dllm

Yeah
所有香港警察死全家啦

食海底撈食到你咁開心呀啦

西班牙5年内45警察自殺事件

集氣有用

太爽了

恭喜晒

人生何在逞英豪，天理人情只要公；天眼恢恢疏不漏，定然作福福來

有PPE 都中，報應來了，一個都不能少

成立獨立調查委員會係解決疫情唯一方法，反正我信了

你仲唔仆街.jpg

黑警死全家啦

唔離開點傳埋俾其他親戚

4000正皮

以後係街見到黑警要大叫＂死開啲，咪企咁近我＂

上天開眼，用肺炎還擊，自動滅警。手足可坐等全贏

唔好比佢停，繼續集氣，三萬黑警無一倖免！

希望死咗佢 臨死前傳染埋成間垃圾警署 thx

十惡不赦，黑警現世報！

射咗thx

黑警霸埋咁多口罩，咪一樣中招

車公話過天網恢恢疏而不漏
其他三萬隻曱甴有咩想做快啲做，好快死全家

集氣！
最緊要全team 都有事！

集氣 一定要有事

老表你好hea

01

肺炎gogogo
死完黑警死阿媽

黑警染武漢肺炎恭賀721

專業清算師

香港01app

史上最開心嘅新聞